［文宣］暫緩咪即係政府讓步囉

我哋要承認香港可能有好多人係咁諗。

其實所有政治活動係好靠中間派嘅支持。呢班人可能69上過街，但too simple, sometimes naive，以為香港仲有民主，以為林鄭真係傾聽民意。

要佢哋明白，一日唔撤回，一日都可以突然重啓，可以快手通過。

616，街頭見！